今時今日仲講緊集中遊行嗰啲人同販民有乜撚嘢分別

929嗰日你係咪昏迷咗呀？
仲攞住二百萬人打飛機，笑撚大人個口咩
人地佈曬重防請君入甕，你仲要on99送頭

林鄭第一個讉責嘅係咩呀，係遍地開花同鶳呀

比曬貼士你都仲要吹大雞

反蒙面大遊行？你遊撚埋我嗰份喇

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

你再望吓今日十八區，除咗後生之外仲多咗好多中佬中女師奶阿伯，行落街就有得抗爭咁開心

何解要比幾十蚊車錢出去，仲要隨時返唔到屋企呢

推

bot? 咁快手嘅